武漢肺炎過後 你地仲會唔會維持住依加嘅衛生意識同消毒措施？

先講講我自己
未有武漢肺炎之前
已經每晚用酒精抹電話/鍵盤/滑鼠
食任何野之前都會用鹼液洗手/酒精搓手液消毒雙手
自己有病/流感高峰期搭公共交通工具都會戴口罩
每晚用漂白水抹地 等等
以前仲會俾人問我係咪有潔癖
覺得我好ON9 洗唔洗咁誇張

利申：90後 對沙士有少少印象

會 其實本身就應該要衛生啲 周圍都好多菌 而且好多人衛生意識好差
唔會 反正都唔會致命 最多咪腸胃炎 做咁多措施好麻煩

會叫雞。

諗起啲啊叔揸完水唔洗手直接行出廁所
跟住又係咁咳又多痰
跟住上巴士同你扶同一個扶手

梗係唔會啦

又或者係有個本身有病嘅人
喺間餐廳到食飯 但食緊飯嘅時候有咳
咁啲餐廳會擺定啲餐具喺檯面（已經未計餐廳洗得唔乾淨）
你會唔會就咁攞啲餐具黎食飯

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

樓主個問題問得太早。
要保到命(染或不染病)捱到疫情過去/疫苖解藥應市，先至問呢個問題

p.s. 擔心香港條curve 係step-up concave / exponential，病發由cluster → random……

希望手足好運！

會，電話呢啲成日接觸嘅嘢點都會消毒乾淨

最緊要記住要提早入貨同埋港人自救
調整好呢個心態你既存活機率提升一半

唔會啦 咁能煩

根本唔會完

唔會 以前都冇做開咪又係咁冇穿冇爛

每晚用酒精抹電話/電腦/滑鼠/台/眼鏡
食任何野之前都會用鹼液洗手/酒精搓手液消毒雙手
自己有病/流感高峰期/返放工搭公共交通工具都會戴口罩
落巴士後消毒雙手
係街去廁所閂門後先消毒 再拎廁紙鋪馬桶免水花彈起

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

其實有建議係平時無乜流行病個陣個人反而可以污糟啲，咁對免疫系統同抵抗力都會好啲，正如軍隊平時都要訓練下一樣，個人太乾淨到有嚴重流行病個陣先最高危

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

雖然未去到你個種程度
但係都係本身偏潔癖
疫情發生前日日都會用酒精抹電話、iPad、筆、日用品
出街唔急尿都會突登去洗手間/育嬰室用皂洗手；同時用酒精抹電話
袋入面一定有一支酒精噴霧跟身